PC有咩手制雙打既RPG遊戲?

好細個個陣玩過隻日本game係2D軸向遊戲,最多可以4個人玩
依家仲有無咁既遊戲?

留名 我都想搵但唔係幾搵到

push

幫推 我都想玩

推

Magicka 算唔算

Magicka手制點玩

有console版就整到玩到架啦

Magicka有PC,算

留名我都想G＿

castle crashers?

Magicka2 係鼓勵人用Xbox手制玩
Btw，一講就係steam搵翻黎玩

繼續推

玩過下，嫌佢有啲on9
不過都算係

RBO?

仆街好似我細個玩隻GAME

正

LF2

Trine

好玩

又黎

Tales of Zestiria/Berseria

依個幾正，小品game 咁